喂！荃灣斬人呀，無人提嘅？

大家有無留意，我地又俾對家fake緊，個個集中左喺觀星筆單野，5/8荃灣出左刀手斬人無哂人提！！救浸大學生會會長係緊要，但唔好咁易就俾人轉移哂視線！荃灣斬人單野仲未拉到人架！！！個市民俾人斬到見骨架！！！係唔係想下個被斬嘅係自己呀？

自推

Push

其實係啲料多到根本講唔晒

自屌一次！！

推

俾香港人抖一個夜晚, 充充電
唔止荃灣筆數, 仲有元朗同北角, 一定同班老黑慢慢玩

幫推

係囉，要講呢啲有排講，畀香港人放鬆下玩日雷射筆啦

推 荃灣友assembly

今日又有瘋傳話星期六黑社會吹大雞

好，玩完要乖乖地做番實事喇

要係聽日記者會講返push

push

推 推 推

推啊
雖然大家好攰，但唔好變左快樂抗爭

各位一定要好好保護自己

轉移視線

你放心啦 有曬記錄 你驚冇得追究咩

啱，唔知聽日民間記者會會唔會提及

的確，斬人案好緊要

血不可以白流

有無人知被斬手足依家點？

講左啦 你自己唔知姐
係lihkg搜尋荃灣啦樓豬
大把post有講

唔係連恐襲都可以習慣阿麻香港人

記者會

推左先

如果對面幾十人拎刀再出沒又好難攪
你唔落單有十個八個一組都死
要諗清楚點樣保護自己先
追究責任一路KEEP住施壓都OK

比人打返轉頭爽係爽
但其實嚴重程度同元朗差唔多
唔知點解無人提

強烈要求警務人員喺記者會進行示範！！！

借位推

推
明明呢單仲癲過元朗打人
而家斬人喎
點解冇人提
荃灣嘅手足比人斬到手腳筋都斷

斬人係大制d

全城中伏....唉

警黑合作 無法無天

呢個唔推

周街斬人 痴線

無得怪，要追溯落去都可以問點解612 中信大廈無曬聲氣，元朗721無人再提etc
黑警醜惡一單蓋一單，唯有一直支持運動，所有不公義先可以全盤推翻

巴打繼續加油無貶義的

我要真雙普選

光復荃灣

真 聽日講返

唉
要算真係好撚多筆賬

容許細佬我今晚抖抖

快撚啲

要跟進
但要保證冇下一次
諗安全對策先

出面有巴打搵到啦 黑狗唔會做嘢架喇 818去清算佢地啦

pish

Pish

幫推，自推：

［612人道基金籌款post］想麻煩大學巴絲填個講exchange的問卷

真係有排玩

push 重要post

要煲大佢,蘋果同立場都做緊

不是不報 時侯未到

兩邊都要推

化左灰都記得啦
但係方同學而家係最重要

所以我好希望有一個係每日整合post
依家有民間記招
其實好需要依d配套

又唔係斬我

推下先

祝下個就係你

對聽日民間記者會一定要提

8.8民間記者會重點
[url][/url]

推推推

B

其實唔止荃灣斬人

重有721上環

不過其實重有好多，罄竹難書

家陣對家出刀斬人
即係下次出嚟要帶好全身防具

之後就

有無人知點做哨兵報料?

荃灣人有咩感想

荃灣個條癈老都放走了

對唔住
開心埋今日

推！！！

你無野下麻，我新手咋你都block？見到人P牌就敵視，咁驚人提荃灣件事，你唔係三毛就係鬼

PUSH

《突發》發現藍衫鄭康培！！！

幾時去搵條撚樣？

推
話比大家知黑警無轉過死性

炒起埋福建同鄉會

荃灣兄弟腳筋斷左駁番
希望可以完全康復

推呀

推！

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

其實佢set啱真空時間(冇記者)嚟突襲
真係冇太多嘢可以講到
連住既資料片段可以話係接近零
行兇人士可能真係喺片段出現過
但係揾得呢班人出手
嗰晚已經原車車返上去你仲點揾到
唔好同我講報警仲有用
咪又係問你係咪飲醉酒跌親呀?
你話有相係何妖有份策劃
對唔住...由始至終我都唔覺得佢有咁把炮可以叫得郁呢班人
佢只不過係1隻爛頭卒出嚟幫黑手孭鑊
最終都係會做condom用完即棄

推呀屌佢老母，呢單真心好嬲，咁大件事，斬人呀仆街

喂我屌你老母啊，你用你個死人腦得唔得呀而家你係咪全城中伏啊屌你老母， 8月5號斬人係要提，但今晚嘅觀星禮你係將藝術同政治合於一身，一個國際多個迴響，絕對多迴響個你老母，你同我收爹啦屌你老母

唔會忘記，終有一日會清算班黑社會

一直有留意

已追蹤

真係好撚chur
細路仔食到催淚彈果彈都無人煲
黎緊五六日都佈滿活動，到時又實有新料洗舊料

不要推，平時用呢啲做回覆

1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3.

等再加

推到文宣做野

比班仆街斬果位手足而家點

而且每日仲有更多新既爆出黎...

光復荃灣!!!!

仲有好多野值得關注
放鬆一晚好了

吊頸都要抖下氣 比香港人休息一晚啦
同埋真係要講既話除咗呢單 仲有大把野講都講唔晒

仲有義士

根本講唔晒,太多料反而未必好,無得集中煲一件,因為件件都係大事

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

民間記者採訪會逐樣清算

你覺得推黎有咩用? 做依D冇價值既野有咩用?
想大家關注不如你做D文宣上黎share比大家分享啦

無錯，太少人提

對付斬人又不會被法律制裁的人

做運動、早訓，好實際

佢唔會企出黎俾你捷到架，但佢出黎個陣你既心力同體力跟得上嗎

我只係單假設你想逃跑
（好似可以執行公民拘捕？）

呢單神助攻等攬炒巴個集會有子彈

屌佢老母

我覺得大家都係到提北角
但竟然冇咩人講起荃灣都發生呢年事

星期六晚又話黎
大家買定防具，睇吓佢哋今次有冇蕩失路

葉虎單野
荃灣斬人
元朗白衣人
的士 私家車撞人
警暴
一堆事待處理 但我們不會忘記的

推，每日都太多野發生

Push 見骨呀屌

福建佬夠膽就夜晚7點走落眾安街斬人
成班荃灣友出黎打柒你

依個重要 推

斬到見骨都唔拉人

其實最驚既係-習慣左
呢個先係最恐怖既事

隔離post搵到個兇手

壓迫左咁耐，比香港人輕一輕，場杖有排打，難得個活動有意義又輕鬆到

真係弱撚智，成個香港有手腳既，都等緊機會搵元朗白衫覆桌。宜家仲要咁招搖玩同一款打扮，唔打柒班友都奇啦

呢個真 希望聽日民間記者會有提到

幫你推

自由： 公民自由

民主：民選政府

法治：以法達義

本土：本土文化

四大原則 缺一不可

我推

仲有冇巴絲起到藍衫底？

推番荃灣上黎

斬人呀

我都唔知點行落去...

推 唉 好多事發生左 有冇人整合一下
每件事我地都震要follow up
就算宜家未得閒住
我地之後逐樣都要追擊

Pushhhhhh

被斬巴打得18歲
荃灣人要多謝你

點樣可以整合得好啲

推到記者睇到，聽日jer 死班狗

呢個真，dllm

終於有人講
我以為d人唔記得我地荃灣人都係手足添

cls

又要去荃灣覆卓班廢閪北佬

我知係勁多件事要同黑警算帳，但今次佢地高調拉人好成功，真係暫時蓋過哂其他野咁滯，我新牌仔出post推醒下仲有人出黎屌仲有咁多負皮，不過我應該開心，可能真係篤正對家死穴，好怕我地重提荃灣同其他警黑合作嘅事

大大力推

最新同熱門全部都係口號同觀星
開槍斬人無晒

唔緊要,我地乖一陣抖下羅.等出面靜一排,大家沒料到咪可以慢慢挖返啲黑材料逼佢交代羅.佢日日出黎無新料,咪係咁俾記者插佢啲舊料,倒序逐日逐件同佢清算

真日日不同焦點

好似追幾百萬街數咁好撚多數要追呀屌

推, 真係每日多到記者會都可以開幾個鐘

推阿！

大家休息幾晚，慢慢再清算佢地班仆街

因為818 預定荃灣反官警黑遊行, 大家覺得排左期, 到時再搞
今次運動可以持續咁耐, 因為好醒目排schedule, 同香港人生活模式融為一體

咁我希望到時d人仲記得

警黑合作

仲有天水圍出煙花

清算黑警

總之對黑幫就出力還拖冇駛講咁多

不要推，平時用呢啲做回覆
有料嘅link 可以加入去

1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4.

等再加

差唔多好散啦,早啲散水安全啲呀,
返到自己區都唔一定可以安穏到屋企嫁

斬人？無野好講
而家我地一定要專心搞掂個政府
留意下元朗單野，RTHK做幾撚多野，班狗完全無show過佢，荃灣細單咁多完全不值一提

我地而家隻船俾隻海怪咬緊，拉緊落海底
唔搞條大白鯊，你搞掂幾多條八爪魚，幾多條鯊魚都無用，多多都會游埋嚟
做低隻海怪，俾鯊魚咬走嘅船員自然會搵得返，啲魚毛蝦蟹到時可以慢慢整死

太多單荒謬野

o

銅鑼灣, 黃大仙, 天水圍濫捕,800粒催淚彈呢D又係一大筆街數
仲未計5大訴求一個都未達成
文宣組好撚忙

推呀呀呀呀

同意 時刻保持警惕 不要比人帶風向

有冇巴打整個list出嚟 有幾多未處理嘅嘢

求記者聽日追問下

黑警提都無提，正仆街

我無嘢講

屌你日日都有 亂打人 打街坊 警黑 斬人 過期彈 開射燈 玩炮仗 冇證 滲透鬼 鳩數都咁撚多

推，全世界818落荃灣！

仲有琴日比恐怖份子打到入院既一男一女, 要將條片煲大佢

被斬個位手足點

我諗真係要整張清單出黎
逐單逐單同佢清算

推上熱門

你個題目我以爲今晚又出事

容許我做一次標題黨

好擔心呢個兄弟

有冇呢個兄弟啲朋友講吓情況，
或有冇需要幫忙，另外有冇片，相，
喺當時情況，同據說有2個冚家鏟做，

希望兄弟快啲好番，

唉，推

擔心呀！

放心,爬山兄弟大家一定會記住

應該係去左瑪嘉烈

長輩圖最緊要

810

推啦

呢單真係無咩文宣啊

五大訴求，缺一不可

推返正經po

認真番

白衣人暴打 街坊頭縫20針

其實有巴打開過post 但好快已經沉哂

日日新鮮日日甘
今次唔係斬街坊搞到啲人無反應咁

連登都唔多post 啦唔好話出面

荃灣呀！

屌，真係樓主唔提都唔記得咗

推721元朗，805荃灣

比人打到縫左20針都冇人理

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

刀手呀！！唔好再比黑警分散注意力

Push

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

有冇荃灣斬人整合左料嘅post

全部人掛住玩雷射筆
訴求呢

講真 可唔可以告警務署?

pish!

push arrr

提

推推

係

事主倩況點

屌, 以為你講今日又有

幫手推返上去

大推

拉到人未啊屌你老母
香港警察

黑社會無人提

屌係喎！！

手筋腳筋都斷左 未知會唔會影響活動能力

唔洗驚，我整緊整合post
幫推

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

推，記者會要講

元朗成班白衣人都未搞掂呀
元朗人日日返屋企都提心吊膽

痴L線

斬人者必有報應！

push 推到拉人為止

依單都重要

疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

支持

幫我搵市民或手足被人斬嘅資料再推ok?

凡係黑警嘅黑材料都要推，推到記者會講

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

整緊，請幫推或搵料

香港人慣左黑社會了

報仇

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不如我地又放風吹大雞

休息都幫我推推

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

互推

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

有冤無路訴 屌你老母

聯絡受害人同立場 蘋果 記者聯絡啦
或者搵嗰個 New York Times 記者 Suzanne Sataline

今次要爆袋

得閒幫我推推

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

推 一樣咁重要

推上去

拉人未

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

邊度睇到斬到見骨
追唔到求link

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

明眼人都知轉移視線啦 果個垃圾警方記招on9形式反駁琴日雷射槍單嘢 荃灣唔理 元朗都開始唔理

推呀屌你老母！！！！！！
呢單恐怖程度都好高

我都係新聞睇番黎
Google 荃灣斬人 見骨
就會見到大把新聞

唔好睇左就算，幫我推

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

推返上黎

記者朋友幫幫手

睇完你個po
的確每日發生嘅事都太多，需要記低哂去整合
而家都好似都麻木左咁
天水圍煙花又係不了了之

推上去呀

繼續推

會直接放呢個post 條link
同#647 呢個回覆落我開嗰個post
免得太長

唔該
有新料舊料都擺喺嗰個post 就得
純粹要令大家記得返有件咁嘅事

pushhhhh

Agree!係連記者q&a都冇提！

荃灣斬人真係好撚癲

嚟呢度清算

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

幫我推推呢個

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

整緊喺到

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

拒絕白色恐怖

睇下呢條link幫唔幫到
[推上熱門] 荃灣斬人事件重組

有冇人認到佢 之前好似有相？

我而家擺入去
有啲未必真確嘅資料我都會放落去
之後再整合

一言驚醒
推到聽日記者問啲狗

push!!

推啊！

入機場 去集會
順便睇天氣之子

黑社會吹大雞即係金主要科大水
要金主科多Ｄ大水嘅最簡單方法係逼佢吹多幾次大雞
點先會吹多幾次大雞？
民間記者會其實都提左大家－返屋企瞓覺
佢唔吹大雞時大家又走番出黎
大家幫黑社會放血成本高
幫金主放血成本係零

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

推！
未拉到人？

推撚爆

香港人可以好小氣架，邊有咁易唔記得

仲有天水圍 煙花嗰單

堆

好多人都唔知 要推番出黎

推啊

輕鬆完要做返認真嘢
推

再推呀

有無文宣/事件簿，想俾荃灣街坊知咩事！！
求單張同海報文宣

星期四啦都係咁冇人提

報仇黎講 最低消費斷手斷腳 hehe

珍 呢d時候梗係搵警察做番佢本份
睇下佢地琴日係北角收走幾支木棍已經比大陸喪插

班狗話事主拒絕差佬幫忙麻
但明明刑事罪唔唔需要事主報警
差佬都可以自己搜證拉人...

觀完星relax左一日，今日要做返正經野喇，推到今日記招要講

推到今日記招要講

太多野講唔切

元朗嗰班呢？擺明包庇啦
依家係你追究到底黑警都唔行動喎
放心？

黑社會死三族冇全屍骨頭餵狗

我好肯定之後會越黎越多黑警啲仆街野，咁係唔係講唔切就唔駛提？

我錯
推推推推推

文宣

推呢個

香港人好易對暴力麻木

推！！！！！

大家係咪已經唔記得左？？？